身材二選一

A：矮肥 但大波
B：高瘦 但平胸

兩個都樣靚之下 你會揀咩
A 正評
B 負評

示意圖

欣宜

仆街 自膠

欣宜唔叫靚

我同a好似喎
點解無仔